【每日任務】一表看盡歐美外媒昨日對香港的報導

試下有無人想睇，支持靖留言
昨日大報精選︰
路透社︰
- Pence slams Nike, NBA over Hong Kong
- 'We stand with you': Pence to Hong Kong protesters
- Hong Kong pro-democracy protesters rally for Catalan separatists

泰晤士報︰
- Protesters win key battle as Hong Kong abandons bill
- Lam’s stance on Hong Kong police is undermined

華盛頓郵報︰
- Hong Kong Money Is Fleeing? Not Around Here
- Hong Kong’s Autonomy

FOX︰
- NBA 'acting like a wholly owned subsidiary' of China, Pence says amid controversy over Hong Kong tweet
- Murder suspect who sparked Hong Kong protests released from prison

紐約時報︰
- China Holds #MeToo Activist Who Reported Hong Kong Protests

Financial Times︰
- Beijing seeks loyalist to replace Hong Kong chief Carrie Lam

原link與其他媒體報導見︰

25/10(Fri)： 12點半九龍公園光復學界人鏈，7點HKDI將軍澳人鏈
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

wow you checked them all ? appreciate your effort !

推